[I/A]碧藍航線 アズールレーン(89) 有活動都係長草

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

官方四格漫畫 碧藍航線 微速前進！

碧藍航線官方連載漫畫 Queen's Orders

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

日服活動攻略

有冇人已經買左艦B本漫畫? 想知宜加信和有冇

差咁遠

淫蕩運動會

小加加表示：

唔係點引人買

無畏果個真係唔想買

小加加表示：我要變大 快啲key我個頭上去

支那game，請無課遊玩

Strong post lm

話說小加加有exp up加穩定mvp真係好易升

出現了

唔怪得跳左個no.

巴魔個新skin買硬鳥

屌佢啲紋身好正

無買舊skin, 今次買

查無此艦

嗱,我想課日本game㗎,但佢封到連nordvpn都封左,點課

台服換明石skin果個活動total要幾多券
而家先得8610/9000

lm

skin 好似要10000

今日down住ffbe wotv國際版玩住先

紋身衰妹

衰妹除左校服就咁

正

原來係布雷默頓比嘅印水紙

扑ING

條褲logo

淨係想刷錢既話係咪應該7-2執哂問號就撤退

做1200啦

Yes 3戰執問號走人

差d唔記得買左個返黎

以為係男人

買

隻貓：好臭不了

我覺得今期依隻同原來差最遠，亦最正

冇紋身靚d

幫佢捽甩佢

奶甩佢

無活動打SP3做明石個任真係好ON9

一野扯甩佢個巴

其實都預左係貼紙
而家官方都解埋話
但啲人仲咁大反應

想問吓各位一晚唔通宵到底打唔打到6000明石分出嚟?

50場SP3應該得

早知今日

我要打34場8-1 or 8-2先夠

之前plan好今日刷7-2一邊鍊金一邊刷分,點知到咗今日hea到頭先先醒起要刷分

如果唔係貼紙先神奇
由頭到尾都估可樂吹波膠果d印水紙

隻馬布爾黑德兩個skin都比班巨嬰嘈有PTSD
笑撚死

嘈運動因為van?

件衫 可以直接放入去

拎對脾夾

如果係l2d就正

放棄唔刷明石分了,好眼訓

我啱啱刷完

點解聽日唔直接出天狼星個泳裝

尋晚刷到1點

今次一早刷左, 預左出動森無時間玩,

刷到2點

hea下hea下唔經唔覺唔打完

10點執粒
D委託得1,2個鐘

5點55起身
根據經驗9點可清曬日常委託
之後就睇運氣希望出啲8個鐘6個鐘之類啦

執啦

執前lm

執左

屌唔記得食咖哩

我地仲有方舟!

仆街啦乜撚都無做
餓死老婆瘟臭屋啦

唔好俾飽飯佢食已成常態

有無得後追返巴爾的摩

之前都有出過淫紋 又無事

新紅毛個Skin好正

會買

阿屌，唔記得10點維護

雙手開始抖動

13章刷咗成年都未有bunker hill

每日5000咁多
台服都開活動仲有冇油

瞓過龍
J女算

wa diu
買6次油咁博

呢度係咪真係個個都唔洗返工呀?

返緊

呢排特別啲
下晝返工啫

台服今日1點停咩

一起身就執左

蛋撻

想點
唔係屌屎眼其實咩都得

咁69

算唔算係調教成功

1點幾先起身

屌
屌屎眼個意思係咪撚搵我講埋晒啲基到出汁嘅野
使唔使畫出腸

專登set左鬧鐘
平時都冇咁早
冇留意到提早執

點知你口味呢
可能你地互格劍OK既

救命啊
彩虹forum去到J女手機驚嘅post都咁多基佬

平時放假4 5點先訓
1 2點先起身

J女只係一個掩飾

set多次鬧鐘
再訓過
6點應該差唔多

幾時真係搞驅逐艦運動會

J女=/=鍾意女人

小妹都J女

再訓就訓到自然醒啦
仲set鬧鐘

隻藍皮輕航
大獎

有棍絲打

好似無乜人J呢隻咁
大家唔要我要

留名

好龐大既身軀

粉毛雙馬尾可以點輸
仲有咁大隻玩踢應該一流

係咪痴線我唔係基嫁
打個招呼姐.......

呢排完全無玩咁濟D活動甩尻哂...

點解
佢個skin我最鐘意

放1隊可以buff埋2隊

比佢坐撚死啊

識畫畫

痴線

快點坐爆我

點睇都係布萊默頓大獎喇

卡薩布蘭卡最勁就係12-13章基本上道中自動鎖一船

有L2D睇未

唔知同一隊出擊有無彩蛋語音
讓巴爾 卡薩布蘭卡 麻省

好似Z46正D

【お知らせ】
本日メンテナンス後、新機能「一括退役」が実装。
退役艦船選択画面の右下にある「一括退役」をタップすると、
レベル１・未ロック・レアリティがN～SRの艦船を自動で選択できます。

ご確認ください。

※自動選択の仕様については、メンテナンス通知をご確認ください。

神功能

N要黎食，唔會退

抽到新船想留黎突
一陣撳錯左就冇左

LM
有得玩未,餓死哂啦

重未有更新

遲開

有更新了

仲未開

重有2分鐘，驚咩

今次竟然無早開

留名等睇DELAY

夠鐘都唔開架

入得啦

70抽差隻布雷默頓

50抽都係差隻布雷默頓。

20抽單吊SSR

廿抽出哂4隻pick up

其實係我唔記得左布雷默頓可以換
本身40抽完到

追到50抽

單吊SR

60抽搞掂

SR我一車車

買庫珀個skin有片睇

10抽齊SR

96先抽齊

C1隻人幾痛下
打兩隻隻塔什干無左1/3

買齊之後仲有400幾鑽剩

隻ringfit岩岩到
又有動物之森
而家又開event

點分身

85抽

一個平時長草但而家要肝
一個幾時都唔使肝

差隻紫皮同無畏

今次D大波波全部無L2D

今次90抽先齊

其實今次D skin好多都唔啱我口味
暫時買左5個, 有D諗下先

用晒D錢先得2隻係未痴左

造到呆撚咗

個濃霧係攪乜？

有催情效果

-5%命中

90抽先中池5隻
又無膠了

C3 boss潛艇黎

見到海霧就諗起蒼鋼

但隻潛幾十秒就彈上水

吓，潛嚟架咩。

潛黎架
出黎射兩下全彈發射就上水

70發畢業, 仲有廿幾萬錢

+1

me too

每日3抽算

我全都要 要77550分 唔計換艦

廿抽齊

無畏同庫珀
究竟幾時抽到...

每日三抽慢慢黎喇

今次我都用左100抽

隻美國扎拉啲語音

六十抽差隻無畏

新船有咩評價

藍皮戰神。

最快都要過兩日等啲大神升好升滿先有初步結果

日服唔識11點更新委託?

你指夜間果個？

11點會清左上一日果D

22:45-23:00有冇做過野
如果23:00後冇完成過委託仲有救既

我習慣11點logout login 一次
咁就一定refresh

有 11點前仲熄左等
我RESET左十幾次GAME 換機撞自己落線都仲係到
連續兩日係咁 若松未有問題之前都無呢個問題

之前每日三抽最後冇可畏 巴爾的摩

重以為
其實里諾有咁垃圾咩

60抽得隻里諾
抽到想棄game屌你老母

見到chat好多人中無畏
心理不平衡

我都冇

咩黎

每日3抽係最後都冇再all in 架喎

布萊默頓

就係all in完都冇
所以而家係一有就抽

有無課月卡，開哂d信

150抽先出無畏

任抽架喎

16萬都賭輸呀清, 橙!
今次儲得一星期左右
下次活動應該有更多錢

上個post燈到冇左長草期

科研玩完就永續長草啦
除非佢出3期 如果唔係無乜用錢機會

今次日本果面無左場地搞發佈三期

學bandai 魂展都可以搞網上魂展
例牌搵艦B三子搞場生放送+特別HOMEPAGE咪算

仲各差3x張彩圖先30哂2隻彩科研

兩隻彩都係得300張彩圖。漫漫長路。

btw隻里諾評測咁差真係搞到唔想買皮
買兩隻巴爾的摩級算

爆油啦 快啲開下半啦

得返4500油
今次掛住儲錢唔記得儲油

你還有紅尖尖

60抽都叫all in

on9
D1個劇情無日文化

大陸game

D1已經LV93?

又要比人針對

on9
D2開場2隻潛人形

今次活動係咪焗人用對潛

好快浮上黎

本身諗住1+2開道中
比兩隻潛一下打左隻戰一半血

D1開場淫夢

唔怪知得更新左2次
我打個時已經冇事

無事發生

D3 boss都係潛
一開幕四下全彈魚雷後排痛到仆街

潛艇人形會郁咩?
直接無視?

會郁 照打都得 好快就上水

假潛水真重甲

D3刷金魚雷
唔係好想打

CASABLANCA原來B1 D1先出

D2都有

要刷潛雷刷C3果碌好過

用前排擋咁d

第一場開自動前排避曬

咁今個活動有咩係抵刷😂

其實3支潛雷邊支最好
而家我每款2支

C3/D3兩碌野都值得刷,只係D3燒多啲油/無得練低LV船咁

用牙哥改唔計

應該係BUG

刷完卡薩布蘭卡應該落C3升兩架航
C3唔洗睇後排太好

磁雷最萬能,其餘美國雷/日本雷就睇你堆潛艇裝填/氧氣值
夠高嘅裝日本雷出埸可以射到3波魚雷
唔夠高就裝美國雷將兩波魚雷傷害最大化
(齊裝齊貓嘅美國潛裝美國雷都可以射到3波)

無刷開潛關一支都無

乜咁複雜

唔想理咁多嘅咪有咩塞咩就係

我選擇打D3睇下可唔可以出到布萊默頓打少8000PT

平時就撞向d水魚,家陣想佢擋又避

又更新

bug爛航線

d人型潛真係唔識郁wow
最後先打

D1道中11
後排已經會頂唔住

做咩我牙哥個分任少左次

今次唔好諗低耗la
後排壓力好大

更新先話改返牙哥改可以解到個任

爛B

唔講以為歐根去游水

咸濕航線

實測後排壓力主要來自量產型潛艇撞出嚟
只要前排裝返套反潛裝備清潛艇雜兵,壓力會少好多

其實最簡單就係唔撞潛

另外提吓,潛艇精英塞壬/BOSS用水聽係掃唔到出嚟,一定要等佢上水先打到佢

全清/潛BOSS無得唔撞

偽潛

者係普通艦隊都有量產潛艇潛係水底?

睇人speed run慢慢刷

普通艦隊無潛

龍鳳=永動姬confirmed

成日戴口罩, 搞到見到畫面有霧以為係眼鏡又起霧

打少d j

好難打今次event

冇丁打了

可以入蕭別離個谷了

順手戒丁

出家了

知唔知個ex 第2粒星點拎
又要夠佢個出擊要求又要4人

台伏應該做唔到
日服可以入左關退一隊

D3個BUG fix左未?
用牙哥改做唔做到任

アズールレーン公式
@azurlane_staff
·
17 小時
【更新】
下記内容を更新する予定です。
・「リノ」ボイス実装
・「サンディエゴ改」が一部前哨戦任務適用されない不具合の修正
・細かい不具合、表示ミスの修正

ゲーム内で「更新」が表示された場合はお手数ですが、
ゲームを再起動し、最新データの適用をお願いします。

自己安排

刷夠卡薩布蘭卡，可以落C3

終於整到發覺原來係個可靠大姐姐黎
要改變對佢既睇法

咁你原本點睇佢

打左好耐D2都唔跌

仲撈緊普雷默頓。

純情辣妹系列果種

城崎美嘉打橫放

boss戰 auto 先 出左潛就 手動企角落
之後boss 出就 出潛隊再auto

我諗拍片先明

就咁推埋去未得囉

未姐係打每日避魚雷咁
企係角落頭等全彈發射射完上水先去打

但係啲魚雷都唔痛(定係打唔中我先唔覺痛
活動潛關怕嘅係潛艇小兵撞爆後排

你地啲婚艦改名有係用標點？
我有個full stop都出句NG唔知乜柒又唔比空格

點同空格都唔得，底線就得

煩似啦
頭2隻塞壬就AUTO
之後會有3波飛彈
手動企最上
之後再出潛艇s 轉番auto等收工。
全auto 食晒果3波飛彈都好痛下

打完就返C3練船

我要刷研發船呀

刷海王星真係快過刷羅恩好撚多

D3 11道中要唔打精英先夠打

海上電子妓院唔係浪得虛名

潛艇塞壬以外嘅精英都唔打

咁你知道後院d錢點黎啦

經營妓院

Core data 仲有乜野要換
黑白強暫時夠

呢關自問無能力三星

手動都做唔到4隻贏，可能我廢

1萬油打到3千油D2都唔出隻藍皮

一隻都無

冇

試下d1

D2安海左廢事啦

今次個活動邊關最好刷
C3?
打D3好似好難升船

4船連場都入唔到

咁我有擺二隊既
但就咁試4隻打都好撚易死

佢個要求係兩隊加埋計

等下個月嘅金海盜

C3有美國潛雷刷又易打,當然係C3

台伏無得入兩隊退一隊呃人數

有鬼用

刷滿6支金魚雷就可以魚雷畢業?

有人試左唔得

無裝想刷咪C2,4戰見王,一場100分

每款金潛雷各6支先叫畢業

佢好受歡迎

會唔會係BUG嚟,日服好似未試唔比退場呃人數

可能遲d會改返，因為而家冇可能3星

撈船又乜都撈唔到 抽船又抽唔到
究竟我做緊乜

3星都無獎是但LA

問吓POD-042係咪需要唞吓先

冇人覺得好似城崎美嘉吹漲左?

終於齊船 唔洗俾活動追殺 可以慢慢打

潛雷要C3果支?

兩支都得

有冇話要刷幾多支好D
玩左1個月左右 唔算好多油

潛我覺得唔會爭好遠
主要問題係D勁少少ge潛都係活動限

其實我係接左個2手AC玩
都有一定既練度 但我都唔知佢D潛齊唔齊

可能有機界四女神 傳頌之物果d old pat pat 野

又真係有 不過唔齊

有得刷全部刷夠6支佢就最好
潛艇輸出嘅上下限其實都幾大吓,不過要調到上限嘅準備好多野要煩(貓/裝難求)
當然就算得下限輸出都好,道中幫削血/斬王都已經幫到好大忙

個AC一支金潛雷都冇
睇黎有排我刷

其實無畏勁唔勁

都叫一線級
但驚咩，反正以隻驚囉垃圾都推到12-4

有愛緊要過勁唔勁

咁我等佢復刻算
反正本身後排都唔係用開白鷹船

果d未得個放字
講打得應該得hololive果堆

有冇人同我一樣差隻先畢業 但係卡咗好耐

差邊隻

新手一問新飛機VT-18中隊勁唔勁?

無畏

hololive 果堆規格外

絆愛都唔差 不過隨時代慢慢落台姐

個Pool先開左幾日 卡好耐 ....

C3果枝叫做好過D3 d
如果D3要full team可以先C3

120抽出左三隻無畏 差里諾
想del game了

每日3抽,等最後一日再抽

同你掉轉ching

台服幾時出扎拉

終於出左

我仲未有。

可以打少8000PT

仲未有無畏

得咁少金布

夠用咪算，反正都係留黎比新出果堆

BD 5卷

睇嚟第6卷會係獨角獸妹妹SKIN

Z404呢?

同婚紗一樣嘅存在

same here bro

新沙包

無得砌前3後3演習隊了

140抽 4隻無畏 0隻里諾
仆街驚

係咁抽中 4:30 同4:20 係都唔俾4:25我

萬2分出左布萊墨頓 又可以繼續長草
每日打1次SP算

換晒圖紙

彩皮30左唔理了

有無人入唔到game

唔驚有龍骨

幾時到我

有先儲啦
唔做費用科研既話根本無圖
其他4隻金皮又有突 儲錢保平安算

第2個歪左光輝

我都歪咗幾次光輝

Post少一張

抽到心很累

我都150飛先出無畏, i know that feel

我諗我嘅資源應該抽唔到百五抽

差隻紫皮

我都係中過一次

台版仲差隻紫皮

次次都單吊紫皮吊勁多抽

最後一日都無就開信抽爆

第一次喺steam放唔到game入shopping cart

肯出14圖未

開曬
btw隻game 改變咗我對數學嘅認知 0.5>2

建到無錢點算

邊隻

D3同B3個掉率係咪一樣

mount and blade

有冇台服既朋友D2見到斐濟

錢旁邊有個+號

放到入車喎(不過對依隻驚無咩性趣

頭先6點先開始有得賣
想搏頭香點知steam卡撚咗成半個鐘

係咁拆裝
係咁刷7-2

隻game點玩架？油越打越多

狂打7-2?

鹹魚

C3

升下新船好快乾

出夠六隻滿突我唔信會越打越多油

得若松有鑽石
【不具合についての報告】
3月12日（木）メンテナンス後に発生しました、
「若松」などのサーバーにおける接続障害の対処経過について報告いたします。

こちらお詫びについては3月31日（火）までに配布いたします。

ご迷惑をかけてしまい、誠に申し訳ございませんでした。

又係失望嘅一日

多你小小

成班痴線佬
我突破唔夠金 ...
而家窮到雙彩船大中小型研究都手緊

得十零萬, 廢事貼

基本上有返工好快爆滿

冇中文版 等到有中文版先買

D畫面仲停係2000年
有D接受唔到

'真係未試過玩呢隻game玩到咁灰

免費抽架喎

生化吉兒做咩過左FFBE WOTV玩?

d膠都用唔哂

D錢都用唔晒

產已破
心已灰

未到最後一日

巴爾的摩同可畏嘅經驗話我知
而家都未中可以係咁先

你仲有建造PACK未課呀!

想知美服修好左未
上星期勁多meme

課咗都係冇㗎啦
算吧啦

兩年幾前仲係新手, 三笠池第一次 50抽無三笠 課左10抽就出貨

電腦大爆炸

一怒之下狂課
終於

狂課有幾狂先

kono新pool難中到....,回家了

幾時肯出天狼星比我

布里

以為係玩家創作
點知係真

認真 想買

等今晚hot fix更新包

【新規兵装（着せ替え）プリン！】
汎用型ブリ・汎用型強化兵装（工作用）＋α
「プリン？なんだか新しい装備をゲットしたプリン！これでブリも戦えるプリン！」

※イベント報酬で実装予定プリン！
※作業用なので戦えるようにはなりませんプリン。

任務報酬唔洗買

做咩又有廿幾MB更新

路易404：

4月商店更新

LAST IDEA要執笠
SE果然信唔過

咁快

應該仲有down定愚人節d野

全盛期SE一年可以執柒幾多隻驚

今年有無得結婚玩腳

今年玩

LAST IDEA 執左

痴撚線

初初出個陣玩過下
刷唔到好裝就冇玩了

SE真係仆街黎
收入一跌就執粒

開SER 我仲課左幾單
之後更新見唔對路 賣返D綠豆出去 好彩回返本

打得既布里

第一次刷到3萬分都未撈到金皮係咪我ac bug左

se 完美示範一手好牌都打到變屎
日廠都係乖乖地靠ip 整game 算數啦

不過都多得佢令我可早d 入vtuber 坑

AQUA?
隻驚同AQUA個聯動到依家都唔知做乜9

我初頭有睇佢試玩之後開始睇佢慢慢睇哂成個hololive

square enix? 啲$拎曬去整尼爾條大水喉

露西婭

Dorararararara

初頭得個稱號on99
之後有套衫個時已經冇玩

想佢重製返DOD1
等多D人體驗堆狗屎結局
某D位真係長年陰影

有冇人玩過Automata
究竟A2 E end之後點？

E ending 我記得可以唔刪save
但係我就無做晒咁多個ending

唔覺得SE有重視過DOD/NIER依個系列(好明顯集集都無落足過預算比橫尾整驚

Automata真結局(朗讀劇)完全無提過A2,就咁睇E結局都唔知A2有冇重啟到

搵紫布里

好

有冇攻略

係邊度搵

1-2 1-4 2-2 2-4 其他基建商店

有d好似搵明石貓印咁搵,之後仲有1,2章既圖入去執鑽頭

Done, thx
btw 隻紫布好撚勁

1-2
1-4
2-2
2-4
退役
學園
倉庫
任務補給
仲有一個唔記得

有冇人有婚黑肉巨乳
想知個結婚彩蛋會唔會變MJ彩蛋

俾人表白完對波大咗

紫布里個彈幕

好似係得貝爺係咁

大波既大部分都有判定不明

我見兩隻彩皮科研艦無

要用basic skin先有效果 好似係
大波係玩波
無波係玩腳
頭先用厭戰 係玩腳

用左skin變返正常手
腳上年都玩過

企業貝爺光輝同一對波

關卡：1-2，1-4，2-2，2-4
界面：後宅，船塢，學院，商店，倉庫

君主都係唔比玩波, 但可以玩黑絲腳

雌激素突然大量分泌

Z404 隻角色歌碟又幾唔錯

有係idol master撈過

咁穩ge 女低音難求

紫布決戰金布關好刺激
佢兩個係咁勁駛乜靠D艦

發夢咋

艦B真係除咗主線劇情之外既野都好有心機整

一起身乜都冇晒
又要拜託明石整出黎喇

幾時有塔防mini game

碧藍方舟

毒撚一出聲 成個post靜哂

！？

T:EX

海倫娜弱點係少血
改造加血都夠

無畏誓約之後摸頭語音好正

原來核心可以換金海盜

竟然改隻一線先

我想佢改下隻夕立
太易死,AUTO好難用佢

英美大七唔改

克里夫蘭唔改....

最廢金皮係咪威爾斯

勝利 摩耶 齊柏林

齊柏林用來刷 研發船

狂課回本鳥

T0重要改
求其比多個技應該勁到核爆

點知係比個快速裝填你

我記得唔知邊個生放送有講到海媽會改
都好耐下

總之 ... 又會快過 Z404 婚紗

其實覺唔覺近依大半年新改造實裝少咗好多

就執

刷左4日,路易200萬經都打左75% 小明50好感>140
終於出

有活動都咁靜

個個都刷緊活動咪無人出聲
又唔洗討論點組隊

長草啦已經
冇14圖 科研 新系統 係咁

長草 > 儲錢儲石 > 新活動起新艦 > 求其刷下分 > LOOP

明石Skin刷到我死下死下

呢樣真

刷到無油可以點
又唔想開信

見唔見到啲油隔黎有個+制

'作戰檔案'錄入更新中——
'墜落之翼'將在4月9日維護後加入~！
*：檔案內的海域各關卡的掉落與活動開放時保持一致，但無法獲得往期活動道具及往期活動任務獎勵內容。
• 海域內可打撈角色：北卡羅來納(超稀有)、西弗吉尼亞(精銳)、胡蜂(稀有)
*下列角色在維護後限時加入重型池建造，
建造時間：4月9日維護後~4月16日維護前，建造時間內可獲得以下艦船
霍比(稀有)、科爾克(稀有)、明尼阿波利斯(超稀有)、北卡羅來納(超稀有)、華盛頓(超稀有)、科羅拉多(精銳)、馬裏蘭(精銳)、西弗吉尼亞(精銳)、胡蜂(稀有)
限時加入結束後，下列角色將永久回歸常規建造：
• 輕型建造池常駐新增：霍比(稀有)、科爾克(稀有)
• 重型建造池常駐新增：北卡羅來納(超稀有)、華盛頓(超稀有)、科羅拉多(精銳)、馬裏蘭(精銳)、西弗吉尼亞(精銳)、明尼阿波利斯(超稀有)
• 特型建造池常駐新增：胡蜂(稀有)

總於可以補返隻華盛頓
我果時差隻華盛頓就100%

新手有得追舊船了

終於有美帝戰艦用 宜家得隻南達

北卡 華盛頓 take me home

北卡 華盛頓同 take me home

信和？

笑死, 台服一直出活動

【討論】這次凜冬完馬上就紅染？這運營怎麼想的？

超人氣

冇錢科研啦,抖下都唔得

好懶唔想出信和

靜靜雞講
其實美服衝得仲快

唔係信和,不過我依邊有貨到,信和應該都到咗貨

釣客用標題

又要儲資源

追進度快過坐火箭

差20張圖就6星君主
本來諗住呢兩個星期追埋佢
家陣唔駛諗
乖乖地儲錢算

話說唔係得支服有？

快有快既好處
以後追上日服進度就唔駛次次有新情報都得個睇字

差成2年
就算快都要一段時間

追得太快搞到車毀人亡

Country road～

車毀人亡
又唔會嘅
隻驚沉船是不會有懲罰

台仔咁肝得,唔怕

岩岩到

邊到買

上網訂 上星期行完信和唔見有

邊到網有送貨
都係台灣網?

台灣網金石堂

買一本運費唔抵 唔係我都想買

發現東立個網有得買, 10蚊運費
試下先

一本唔係30蚊嘛

3期科研?

基於8級蘇聯戰列艦列寧(Lenin)的弗拉基米爾·伊里奇·列寧(Vladimir Ilyich Lenin)也將被加入到遊戲中。這艘新船將用於與友商的聯動。

說好的長草期呢?

比我抖下得唔得 仲趕緊二期

仲以為呢隻休閒驚嚟

換晒圖紙武器換晒金貓，撈埋隻金皮又變返頹廢mode

最好玩都係抽船個日

貓已經放置左好耐,每日免費抽都成半年無抽

係咪得我未抽到潛艇貓

抽唔到好既技能

2個填裝技金貓

未打到12圖去邊度刷科研好 而家想刷鐵血前排
其實應該打到但好似好高消

1+2咁打7-2?
10章前後經驗差好遠,11章前排又好難搶MVP

唔打活動了?
其實冇所謂, 是但刷, 睇你自己需求
刷完都未夠圖紙用唔到隻野

個網出面寫30蚊
但最後係咁

但佢送到去邊?工商地方定點?

我填屋企地址

而家先4萬分 應該都刷唔曬10萬
金裝又好難出 所以咪想由佢

肝羅恩好晒油

其實刷活動最好

好搞笑

咁繼續C3會好D?

支服聽日執笠一日, 活動會唔會延長一日？

C3刷新艦一流
後排掛3隻低lv都過到

係咪即係後排放新果幾隻新野
前排用鐵血咁刷
玩左未夠一個月唔係好熟呢D

yes
當然你夠練度既可以1+3咁刷

無畏對波同腳好白

日服下個禮拜有北卡？

5個鐘就爆左RE3
回家玩爛B

台服都停SER

被哀悼

跟著黨的腳步走

真.垃圾
指揮官您好！

收到來自原廠的通知，為表達紀念哀悼於全球抗疫犧牲的前線人員，港區將於今（3）日23:50分至4月5日00:10分關閉伺服器，期間將無法登入港區。

【涉及港區】
全港區

【停服時間】
4月3日23:50 至4月5日0:10

【本次停服調整與補償方案】
1. 人氣投票「決賽賽程」結束時間將延長至4月9日23:59
2. 正在進行中的限時活動時間將延長一天結束時間，詳情如下：
(1) 結束時間為4月8日23:59將調整為4月9日23:59
(2) 結束時間為4月9日維護將調整為4月10日維護
※「凜冬王冠」作戰補給活動時間將不延長
3. 全服發送4月份「每月簽到」最後一天簽到獎勵：石油x350
4. 全服發送停服維護補償：石油x1000、物資x2000，補償預計於4月10號維護時發送

停成日

關公危機
台灣又冇死好多人

有日服都唔玩

雙開

國務院命令

on9台服, 得艦b停一日

無眼睇，點解可以咁on9

垃圾台伏
1.3個鐘通知你會被停一日
2.台灣被一個中國化
3.補償少過3個鐘維修

仲有冇

班台仔依加先醒
上年BAN左香港2隻字果時已經講左 冇人CARE

人地pornhub就係想幫你屈喺屋企先free premium
屌你爛B停一日做乜撚野
想證明自己唔係鹹驚???

玩GAME永遠唔玩台伏
是正確的

花生！花生！

隨時執

一週年都過唔到

笑到我
好彩我上個禮拜決定棄台服
陸服幾個月前棄左
美服上年棄左
依家專心日服
人都健康d

日服EN服無得抖返日

好想休肝一日

派返千幾2千石都話比你停一日
得D垃圾錢油有乜用

國家話要執笠就執笠
唔知幾時會搞到日服呢邊呢

充公運営M

台服係直接under國服定比代理搞? 如果係代理搞個代理都幾慘 分分鐘又走多批玩家

屌你都叫課過下金
咁樣搞9玩家真係想去日服算

我見唔到有其他台伏代理會敢咁樣搞

好想一度揸佢波一度後入佢

垃圾

重點係停完5日後先發垃圾補償
好多人棄坑

停一日先 1000油2000錢
衰過維護

食吓花生

我反而唔信佢地棄坑

笑撚死,自己倒自己米真係未見過

呢張幾正

停1日你遠征最少3千油,收又3千油,仲未計錢同埋膠

Essex Simulator

本身都係貪台服係中文同可以由頭跟D活動, 屌你老母

準備轉去日服重玩

呢張正d

倒自己米

好的,中國武漢肺炎

台服崩3 官網消失 扮關SER
台伏艦B做左白老鼠

其實咁樣應該可以玩退錢

一早叫左玩日服

可以告消委會(唔G台灣叫乜)架

台仔一定會咁做
日本咁玩5ch應該會大炎上

支那式民主

有咩分別

李社長：好彩我一早去左日本搵食

成單野明明個event開多日
賠返多d資源就無人理

結果台服自己柒左
最柒其他game唔跟

有得揀

花生

台灣炎上一定勁啲
日本最多話支那班人關我地撚事、屌你可能一頭半個月咁

台灣係以此基礎加上"你班仆街運營當我地係支那人?", 係會令到玩家退Game, 嚴重性勁好多

舉手贊成同拍手贊成嘅分別

就算唔係艦b

只要玩台服 100%伏

特別版商城禮包改高exp十鳩幾年不變

如果玩台服我都退
支那要停服關台灣咩事

你真係未見過日本人炎上
日本玩家平時容忍度好高 溫溫順順 真係炎上上黎 公司都拆左你
比班平成廢物打唔到機 聽日唔洗營運

所以日服一早分隔曬
佔左黃雞一半銷量，緊係理撚得你死照開
反正yostar已經係正統日本公司

同埋日服營收好似仲高過大陸, 唔敢得罪

隻驚營收已經唔重要
成條周邊LINE 線下活動 係晒日本度 果度先賺得多

社長移民埋日本都仲得
SUPER

日本個大炎上係會有律師比意見你告鳩公司,cy果獲75萬馬騮好似就係
之後好似dq都係咁比人退錢退到傻
同埋日本係電話game果到d法例都幾勁下

啲台仔最興郁啲就搵APPLE同GOOGLE退錢
今次肯定大把人退

記得班台仔玩gbf好耐以前好興玩抽完就退錢 無手尾

1.彈JJ100下
2.彈JJ彈到死

爽 成班玩支那驚嘅垃圾港豬終於可以靜一日

俾個機會你慳埋電費

唔知E度玩日服既多咩事都無

呢到不嬲都靜

骨子裡咪又係支那驚 玩個換皮服等自己玩支那驚玩得心安理得啲

呢度咁快開party

7左就摺埋算啦

mon po仲要突登黎推po
7完仲要繼續推

羅恩有三隻白都晒油

估唔到係呢度都仲可以用到呢張圖

人一唔要臉真係
你慢慢繼續推PO

有時間係到mon post不如去twitter到撥3m火好過啦

要鬥黃啊嘛
玩支那驚既全部都唔夠黃

反駁完之後咪又係講港豬玩支那game囉
入黎講完果2句又點?世界一樣咁運轉緊

咁你都係尾二果級

拿
Agree呀
今日真係係twitter屌左3m好耐

明明有更重要(?)既事件可以做,但都要mon post入黎笑人要拜成日山

其實係
有時間入黎9up d我地都笑緊既野
不如專心d打下twitter戰線

其實好地地潛水咪好,係要想攞返個彩咁既心態
一副正義之師咁既勢但係講既野做既野同對家陣營差唔多
對家都好興開口埋口就黃屍,曱甴,睇下自己有咩分別?
俾你踩哂E個PO既玩家又點?係拎到EXP定點

唔好話我聽係艦c玩家 我寧願你係乜都冇玩黎批鬥

2期就肝完大帝 跟肝邊隻好
1期爭鐵血果隻重巡 2得北風 吾妻

加斯科涅

係咁意睇下
唔覺艦C PO有留言
AFK Arena, Brown Dust, Another Eden有留痕跡
應該都係太過血氣方剛

AFK Arena咪支那驚囉

你點搵痕跡?我見到第1時間都係去c果邊搵

其實搵黎做咩
唔應該因為佢玩咩game就戴有色眼鏡

google就搵到

想太多
係唔係C,玩過咩驚都係咁應佢

開服俾人屌玩支那驚屌到而家都就黎3週年

話說AFK做得夠低調 , 比較少人知佢係支那驚
搞到個個都只係識屌艦B

屌你停1日都冇石派
我未整到天狼星嫁

崩3難民入嚟食花生

台伏仲唔改補償

推薦影片:
武漢肺炎碧藍退役紀念日

原來係轉日服

台灣營運不能玩是常識

又spin去鬥黃 叫人咪玩支那驚姐 咁敏感做乜

兩樣可以一齊做 一邊打戰線都可以一邊叫人咪玩支那驚嘅

喂多謝你起鳩我底
你唔講我都醒唔起玩過afk arena 隻支那驚個幾月
我真係寧願當時早啲有人入嚟拆佢皮
而唔係開po開到89都繼續圍爐

但你一入黎就恥笑無支那驚玩喎
點知日服無停 , 玩緊既就繼續玩
知道自己7左無得笑人無得玩 , 就轉叫人咪玩支那驚

拿講明先 叫人咪玩支那驚我唔反對只係笑你7

得啦得啦
明架啦

好心你地班友睇住樓上q字頭嗰位朋友啦
屌佢玩支那驚話又係日服 拆鳩佢皮又話屌走人繼續圍爐 仲可以spin 去對家 仲咁得閒起底 會唔會跟蹤人架
講嘢又無logic 又咁撚變態 睇撚住佢啦

放心
恥笑艦B既機會有好多
雖然今次恥笑失敗
但艦B總會再7多次
歡迎下次再黎過到時我陪你恥笑埋一份

講到好似自己玩個日服支那驚就唔係玩緊支那驚咁 繼續自我麻醉

你閱讀理解好有問題 , 唔怪得咁7

傻豬嚟 總有戇鳩仔玩支那驚玩成年架嘛
邊屌得晒 希望你唔係玩成年支那驚嘅戇鳩仔啦 更希望你無課過金

大家都玩過支那驚 , 明架啦

鬼知有咁多戇鳩仔玩個支那驚日服當自己唔係玩緊支那驚咩 不得不讚支那仔要玩支那驚係有特別多理由

係既係既
玩過支那驚講既野好有說服力 , 搏唔到

有邊個未玩過 爭在俾人屌都繼續玩 定走姐

都係果句,呢到唔會因為一個人叫唔好玩支那game就會停,因為已經比人叫左3年

你叫我地揀都唔好揀支那game黎玩,同一樣事,將屋企既mic換左其他國家先,坐言起行啦,d傢俬電器都有得揀唔要mic既

我想玩kono㗎,佢連nordvpn都 ban埋,點轉game(?)

同埋有冇去其他post宣傳你既概念,唔好淨起入艦b到笑人拜一日山呀

入嚟笑鳩你班on9仔

日服齊船長草撚

留名食花生

大陸今日唔俾打機 大家睇下艦B post嘅連登仔點回應

幫你開咗po宣傳，大家埋嚟睇埋嚟玩

你講起我真係去咗明日方舟度睇 屌你又同一班人嚟
有無咁撚鍾意玩支那驚

我特登搵埋不休的污拉拉，點知個po死咗

日服根本無停
你係都去cap圖巴哈同FB台灣留言先有戲睇

係 , 黎黎去去都係個班人所以集中返呢度就得

同數碼暴龍玩具po班友俾人屌玩老番叫人屌咗pokemon先，點知都係同一班人

撐支那嘢嗰班友來來去去都係嗰啲邏輯，同藍絲叫人唔好用東江水有咩分別

我明通街都係mic, 大傢俬家電呢啲嘢細個買定好難話轉就轉
但起碼可以由 衣 食 行 同個人娛樂做起
連支那驚掂少一隻都好似攞佢命咁
仲可以spin 去掛住鬥黃唔打戰線

你班垃圾仲係到玩大陸game
隻垃圾game對你地黎講係咪必需品啊
屌你老母成班大陸仔
大把日game唔玩玩大陸game
仲係到死撐?

咁有冇叫埋班人唔好玩LOL同POE

所以咪唔玩支那SER 已經退左一步 SUPER

諗起獨角獸meme單野
fb班友又笑又踩
㩒入去睇佢地profile
自己不停post 支那字幕組動畫cap圖或者支那網dl歌

咁係咪就合理化你班大陸仔玩大陸game
d理由同大陸要拉人落水既做法一樣

Lm

係架
所以到最後大家都一樣
五十步笑百步

漫畫人睇漫畫

隨意降低下限 提升上限 龍門任你擺 人人都係咁

一早叫埋人唔好含暴雪，有冇人聽又係另一回事

唔一樣 玩艦B既係實實在在助長緊隻大陸game
我一早睇穿曬大陸套營運策略

本來隻驚死左係支那啦 日本HEAT起
都係果句 你有冇叫D人唔好玩LOL POE先

我真係有叫人唔好玩LOL
講真 我勸大家可以既話盡量唔好再玩LOL同睇佢d比賽

叫咗又點，你係唔係乖乖地收皮唔玩支那game

我叫埋人唔好奶共雪，你係咪可以收一收皮

咁你係有資格講
但係有冇用 連登LOL個PO 推到幾多

有po為證

真 正如仲玩支那驚嘅毒撚 叫極都唔聽
見多人屌就如話"大家都是支那人"
佢地講嘢根本無logic 可言
誤踩支那驚人人都試過 咪秒退坑
依家啲人咁醒 直頭隻game未出已經拆佢皮
講咁耐都叫唔郁 都係得一個可能 咪就係課咗好撚多課隻支那驚
人地咁多sunk cost 邊捨得棄

叫左證明 你起馬唔係玩針對
有冇用係第2件事啦 LOL 個PO有推少左咩

咁都有得推POST

有冇好大既作用我唔敢講
但我敢講起碼勸退過部份人
以前玩過課過唔緊要
仲keep住玩唔玩呢個權力在你手
有人聽完我講既説話
退坑
有人繼續玩
但假如你係一個明白事理既人 應該好明白我意思
keep住玩既你地 究竟係咩心態?

點解會覺得人特登針對艦B
當年打神抄就特登針對佢
因為佢攞香港人個名抄鳩人隻game
講返艦B我睇大家主要都係針對大陸game
喺黃色經濟圈嘅角度上
冇一隻大陸game係值得玩

所以你黎1個1個月都推唔到1個PO緊驚幫手推PO
都唔去1個星期都唔洗就1個PO嘅LOL PO嘈 果度擺明多人好多 更多人聽到你講嘅野

佢地班友係咁 永遠都想外人做更多
你喺度屌佢玩支那驚 佢就問咁你有出去其他po屌
到原來你真係有啦喎 又話好似成效不大
永遠都諗人 從來唔諗自己可以點樣擺脫支那驚

因為手機apps game比較熱門既我都有接觸
所以算係我熟悉既範圍
我屌呢類手機game人優先有咩不可?
隔離一拳超人我都屌過
lol我一早就棄左坑

就算冇課都有沉沒成本，例如時間
不過唔捨得隻game即係表示未來會放更多時間落去

岩 槍打出頭鳥 邊隻仲多人玩咪屌邊隻

你好似冇答過 叫人唔好玩LOL 同唔好玩艦B 需要熟悉隻驚架咩 唔係只係CARE係咪支那渣咩

唔洗比較啦
LOL我有屌過 一拳超人
以前我冇屌過艦B 我依家入黎屌
你有咩問題 唔關人多與少
有咩問題
咁你係咪要keep住玩大陸game先

所以我真係覺得迷惑發言黎
其實好簡單唔玩大陸game就完全冇曬問題
仲為自己兜理由
做咩呢

正義使者又黎拯救世界

你快D走 , 我幫你頂住

係啊 我見你比較理性 溝通到先淨係覆你
但我希望個個屌嘅人都言行一致 平等對待 唔好見到人多唔敢上
見人少 有人屌緊 跟風一齊講兩句

唔知你知唔知 但依隻驚已經3年 會因為咁嘅原因退坑嘅人已經走晒
姐係已經過左個篩選環節 再講都冇用 諒解

睇黎黃雞正式搬哂去日本都無用
日服無停好明顯就已經同鄰國無哂關係都要特登入黎屌,大佬呀佢出身無人想下話,應該有位人物都係鄰國出身你地係咪又係咁屌?
其實咁叻既咪走去日服,EN服屌埋果邊既玩家lor
E個PO加埋幾十人都唔知有無俾你屌完又點?

可以一邊屌一邊顧埋戰線既,你勁
咁你做埋我果份啦

D POST 好似當年神魔 PAD大戰

後尾轉珠手遊末落
想搵交嗌都難
仲有人推POST就好珍惜下

但屌你2020年呢兩隻野都未執

屌 姐係 我繼續玩 吹咩

我琴晚得我一個咪又照上嚟屌
講得有道理就自然有人上嚟幫手講架啦
無道理又無邏輯可言咪好似q仔咁上嚟浦頭就深潛

有位ching支那嚟
俾人當英雄 救世主添

你應該好細個
繼續啦

鬥黃係真 先唔講隻驚 宏觀黎睇
係咪小說睇太多 真係覺得可以全民一線?
我嘅話底線就係你投票投黃 就係同一陣線
就算有FD 去食下M記 我都唔會話絕交 只要大家保持住個底線
而唔係將個底線SET高 企係道德最高點去玩批鬥
所以個道理係邊度 真係要全面拒支先係同一陣線? 你諗下有冇可能
點解要不斷抬高個底線 而唔去將對家拉到自己嘅底線到
可唔可以唔好將個世界諗得咁美好

同屌客一樣原理
結果冇晒客

我最後回埋你呢句
要玩定唔玩 你地好好地諗清楚
究竟係因為 其他人都有人玩大陸game冇所謂所以你覺得你玩係冇問題
定純粹係自己想玩既心癮大於呢個環境現在
隻game三年唔三年呢個唔係咩重點
再keep住玩落去 就已經唔單止係講緊中資唔中資
而係你經過呢差唔多一年
個思維仲係停留係上一個階段
你自己好好諗下

一起身就吹行雞入黎批鬥
原來係神父動物台班傻鳩黎

上面答左
你可以比下意見

艦B牌沙包
每個月都俾人打一次

一覺訓醒就見到開緊波

不過台伏營運抵撚死啦，我如果玩台伏我都退

有幾隻台版驚都關服

艦B走得太前 係咁俾人砌

出面D支那驚無人理
係得艦B個個月固定動作俾人屌

支持反支那驚
最好就上埋twitter屌醒d日本仔同白皮豬做咩要玩中國野
順便可以推薦下高質福利好劇情好遊戲性高課金抵嘅fgo比佢地

屌連衛軍鬥黃
你仆街喇

真係有心嘅話本身連玩都唔會開始玩啦, 會鬼三年後今日先突然停咩,
三年前香港雨革都過咗成兩年, 立法會又比人DQ咗幾件, 大家都講緊要盡量減少購買中國貨, 可免則免,
佢哋根本就唔care依樣嘢,
既然價值觀唔同, 傾唔埋口, 又睇唔順眼, 咪block柒佢哋當放過自己算,
睇完講完嘈完咪又係令自己勞氣

你地既高地跟唔上
睇黎都要設返個追溯期

上面啲ching唔洗勞氣 唔醒既人永遠唔會醒

只要你玩緊爛b
你做其他野全部都係走狗
諗諗下又幾好
有擋箭牌

其實艦B都係你知我知然後唔講
某李社長交足戲既、咪當無事發生
失言奶共既、大家咪走

屌之前唔好雙重標準, 屌完對件事係咪有幫助? 連登依然有人食金拱門,睇TVB膠劇, 睇機場特警, 睇愛回家, 睇東張西望, 講影響力呢d藍/紅企對香港o既負面影響仲大過你一隻game 如果艦b執粒可以令黑警死全家,立即實行5大訴求我del game又點話屌艦b唔係問題, 不過屌個時唔好雙重標準, 屌班藍絲都要一樣咁落力

我覺得以後可以多返D時間打下機多D閒錢買下GAME
好事黎既

佢哋無得對住班二次元電子妓女打飛機已經好慘架啦

訓醒又見到有人入黎吠

成班白痴, 最後會搞到冇晒人支持

當推PO

好過係度長草荒廢

見到出邊個post入嚟
你哋屌自己人冇意思
反正你哋都會繼續玩
不如過去日服啦
雖然仲係強國製
起碼日本代理

其實上面開緊火果班全部都係日服玩家

之後就有人會話,理撚得你咩服
只要係支那製,啲錢就會回流返俾黨做資金

人地間公司連最大果2個都搬左去日本啦

成班以為班台仔終於覺醒,明白唔係ACG IS NOT FUCK政治
點知原來個個都係轉玩日服

以度有邊個唔係日服？

關高地鬼事,
你上緊連登啊Ching, 唔係discuss同uwants,
由連登創世開始啲人就講緊罷買non essential嘅中國貨啦, 你自己睇到但係唔想去跟/唔認同係你自己嘅決定,
不過當然啦, 依個同時係你嘅自由, 我呢就完全無打算亦無興趣迫你去跟, 最緊要你自己開心就得,

不過連驚都戒唔到唔通我仲預你得閒會去和理非遊行咩?

笑撚4.

點解唔會 咁都可以拍埋一齊講

我鐘意你既思路
究竟我玩爛b同我有冇做其他野有咩關係？
姐係你覺得只係班爛b就唔會行動，唔會打文宣，唔會打twitter？

但我都覺得無所謂
反正一兩個月就黎一次

無得J老婆一日
要暴動啦

玩開FGO既思路係唔同D

咁講番轉頭，係IT角度睇喺真係好大分別：前者要熄哂d VM。後者只需要熄login server甚至乜都唔使熄，config/login db做手腳，set枝flag就收工。

重點大家批鬥自己人，咁就忘記佐重點：兄弟爬山，各自努力。

仲有，近呢幾年中共不斷用呢種手法去分化敵人。其中最出名的例子就係熱狗

記住每個抗爭者可以付出的成本都咁同，我哋冇權去罵別人付出唔夠。總之盡佐自己分內最大力量就夠了。

又有人中伏

玩大陸game不特止重要玩老番

發現到班友大部份都係動物台會員
我係咪old news左

其實都證明班人真係唔FC都幾可悲

佢地等左機會好耐, 正好一次過BLOCK晒

咁動物台傳統

貼吧有帝吧出征
連登有動物台出征

全部都係艦C PO過黎?

又係呢個問題

佢老翻左d乜唔好講係艦名同模人化呀,鋼鐵少女都未出過聲㗎

老翻左艦B個艦字

錯你就企定比人屌啦 有冇屌錯你班大陸仔啊

首先話自己唔係玩老番,跟住就拎原始版本出嚟講
你知唔知自己講緊咩

哦
慣左有咩所謂
你未繼續係度屌
專心做文宣好過
動物台果然動物台

戰神又拎住個鍵盤黎無雙

係啦 幾傻都唔會玩大陸game啦

咁究竟老翻左咩先？

zeco同艦C fd過夾band都好拎出嚟講

咁老翻左d乜

原始版都未話向下分岐果d係抄係老翻,你憑乜話爛b係老翻

其實折衷少少算，大家肯無課遊玩已經搭出一大步

大陸人就翻大陸傾艦B啦
動物台動物台???????
你唔係以為你高質得過我下話?
玩大陸game真係好威風

等睇台仔告唔入, 因為台服代理係香港公司

咁同老唔老翻有乜關係?你覺得爛b係老翻,點解我唔可以覺得下邊d分岐有d係老翻

五十步笑百步

pes 同fifa
邊個抄邊個
大家都有牙朗 小花喎

係既係既
唔夠你高質

開心未呀

唔開心 因為呢到有人玩大陸game仲死撐咁撚柒
hey 動物台動物台動物台動物台?????????

入嚟求下你地無課玩啫，又負皮又單單打打

支那仔佐倉雙葉出黎啦 平時也文也武咁撚口響 叫你出親黎就扮深潛
你咁同班賤種支那人有乜分別啊

我見到你真係慘
見隔離d post得你一個

其他果班高質既都唔幫手

事實係冇分別
你睇下上面d人係到扮被逼害
你點解唔話邊個邊個

用漫畫人睇殘體漢化漫畫

太多人用 , 屌唔哂 , 唔屌了

爛b最少係日文

果d殘體漫畫都唔知有冇版權

你講都咁
姐係你都知都隻game係老番但係我唔理我就係要玩囉
所以我證明都係老番都無用,因為你都會走走去奶

咁日本人一定最鐘意老番

同國家有咩關係?
日本人鬼老會高尚啲?
冚家鏟就係冚家鏟,無分國界

玩支那航線班玩家好撚黃，希望大家唔好怪責佢地

但係GAME就分國界

今期課左幾多金比支那仔啊
你件支那仔點發夢法啊 坐係屋企電腦面前 一路打你隻支那航線再一路睇直播嗌加油啊? 時代革命?

🚬💨

所以究竟老翻左d乜?我就係唔知佢老翻d乜

你話佢係支那game我會深潛,你話老翻就解釋下邊到老翻

3年啦.老翻左d乜都未有答案

真係 班毒撚揀嚟回 我個啲又唔覆 因為佢地駁唔到

今日悼念左未
大家要一齊守孝

認真 唔強求直接棄支那game
我希望黃嘅手足最起碼玩支那game果陣0課
唔好比佢地有更多資本繼續搞香港人

拿，以句我撐你
日本人唔代表有品味
咁可以講下爛b老翻乜未？

岩聽啊
支那出世果班都冇資格做黃絲

支那人就去死啦屌你老母

屌你日文字我仲以為係日本game

黃嘅手足玩大陸game

巴打 唔洗理班傻鳩 你睇#758就知
佢地自己都spin 去鬥黃 又話我掛住屌佢地無時間開戰線
明明兩樣嘢可以分開做 本身佢地都無logic
佢地簡人嚟回 毒撚心態
揪得個啲就扮睇唔到
唔揪得個啲好似怨婦咁爭住圍屌攞彩

襯爛b停ser 入黎幫支那仔做忌洗撚理由咩

咁依隻game又有咩咁值得玩呀
有咩咁無可取代呀
要你玩隻風評咁差嘅game

你話我on9又好
你知咩可能性都有
唔排除一路反共一路玩支那game

你仲未明
而家係追住艦B呢隻驚黎咬
支那驚只係屌艦B既理由

其他支那驚好和平一個人都無訓係度都贏

咁你答左#822未 今次個龍門係邊 擺得快到跟唔到

祝你件支那仔全家確診

lol有位努力緊

係到屌艦b果d有d開住漫畫人同dm5睇緊殘體冇版權漫畫黎屌艦b

艦C會沈船又RNG

你話佢係支那game我會深潛,你話老翻就解釋下邊到老翻
你都只係深潛當睇唔到炸
人地做大咗個市場你就出隻差唔多嘅野等人玩
食人地條水,呃啲唔識野嘅人

有可能性啊 但同時都好可笑
個mindset係咪唔夠清?
但起碼呢個post我見到既大多數都係有玩然後spin去第二到既大陸仔
唔覺得自己有問題
呢d人就唔值得可憐既
外國黃絲留學生有肺炎翻香港要體諒
一路反共一路玩支那game我真係會笑到括約肌都失控

樹大招風

根本就係五毛手法
批鬥自己人

想知除左都係艦擬人之外，邊度差唔多

邊度差唔多

捨棄精神鴉片係好難，但都請求大家出分力，由唔課金做起

所以鄧果個巴打慘
得佢一個叫

其他果班"高質"既唔理

用鴉片黎比喻夠晒高質

本身條底線都唔同 仲講乜鳩
你地覺得玩支那驚 但係黃 都得架嘛
咪由你地
不過出去熱門都睇下
似乎唔少人都當你地直頭支那仔

你有冇睇

Afk arena 訓住贏

岩既
我係未轉玩第二隻精神鴉片
FGO定邊隻好

緊係有 不如你上去留埋言 討論下 係度圍爐取暖屈就晒你啦

其實艦B間公司yostar都算係咁樣
佢地好努力學習日系手遊大作擺脫自己既臭支味

明眼人就知佢地係超級精日傾向，只係仲未擺脫到中國控制
淨係睇佢地超級大波呢種同傳統價值觀相斥既創作黎講
隨時都會比中國焚化部抄斬割韭菜
但係仲可以一直保持公司初衷生存落去,真係唔話得

當時艦B登陸日本個陣,啲日本仔都覺得好誇張
食艦C豆腐大既支那手遊居然可以打返日本仔
就連角川都針對"艦娘"一詞提出專利警告

結果悠星選擇放軟態度更加公開聲明唔會再用艦娘一詞
散發出強烈求和意願,令所有日本仔都跌破眼鏡

因為呢次事件，角川反而更加似邪惡企業
呢個就係點解日本人鍾意艦B,同比較支持艦B
因為艦C先係先風駛陀抄人既仆街公司

之前獨角獸既角色哥比班港獨廢青戴帽子，佢地應該要怕比人抄家,要立即出聲名做護旗手

但係佢們冇咁做
只係發表左篇正常聲明,話一切同政治無關
令香港人覺得呢間係唔正常既中資公司

係台服更加冇文字獄
佢地有特登為隻手遊地方化,冇打算宣揚一個中國既原則
因為正常手遊台版只係照搬系統簡轉繁,特別解禁文字獄仲會惹到小粉紅

佢地係港日台三地經營既努力,大家有目共睹
唔似艦C咁樣淨係做日本仔生意,睇唔起外國人
雖然呢啲事對香港人黎講好正常,但係係中資入面就唔同講法

所以艦B真係好好,希望大家唔好再反

咁你可唔可以重覆下第1行 就係講緊底線問題 你就話底線都唔同 仲講乜鳩

我冇玩LOL同AFK 可以同你們一齊去批鬥
缺人可以+我

算吧啦你
次次屌艦B單單打打都係你帶頭

支那game冇得反駁唔深潛仲可以做乜?

做大個市場之後一定有人會做相同既野去賺錢啦

百佳同惠康,屈臣氏同萬寧咪又係咁,唔同你話佢地其中一樣係老翻?

黃金商場d電腦舖咪就係一間跟住一間咁開

2隻game都唔同玩法唔同機種又點會係老翻

我一直都無指名道姓係話同咩game似
係咩game嘅代替品
但係大家都一直講同一隻叫艦C嘅game
相信各位都心肚明
碧藍航線係同邊一隻game似
話咩佢無抄到邊到有抄都只係一啲無力嘅論點
其實你自己就知道依兩隻game係咩關係,不過你只係唔係承認

我睇完你地講野,知錯了
希望大家都唔好反

咁究竟你肯講到抄左咩未？
又想縮又要講

有艦C唔玩玩艦B，品味問題

至少佢地冇講埋啲東江水理論

同埋佢地有喺post頭寫明係支那game，叫人先課金嗰時自己衡量，咁已經搭出咗一大步啦

冇得反駁所以你就開開心心keep住玩?
唔諗下自己支持緊啲咩?

風向帶起 唔需要你指名道姓
依個係3年前已經一直存在嘅爭議
而係日本HEAT起已經打左艦C玩家塊面
依加只係歷史遺留問題 周不時就有艦C玩家跳出黎攞個彩
唔需要扮傻扮唔知

又打假想敵-.-

係我就而家去站務台叫連尼住將爛B落左做禁字未得

根本兩隻行條路都唔同
重囉出黎屌既應該得返抽水撚

我真係唔識田中既品味同悲壯感

我真係唔識打機要全程靠運既品味

咁下個post加返支那驚勿課金

艦C 大軍即將抵達戰場

你地成日話冇抄冇抄
問返人抄左咩
其實識唔識google
大能把人設,裝圖都係抄鳩人

唔係講緊叫人唔好玩咩
做咩研究緊爛B似咩驚同有冇抄艦娘
到底個topic俾人spin咗去邊

艦C有限日本IP喎
佢地會唔會有用支那VPN上架?

我地艦B玩家就係鍾意玩
你地班反支撚收皮啦
你地其他艦B玩家係咁駁黎做咩,肉酸到死

所以話支那驚只係開艦B波既理由
去到最後都係回歸返3年黎既原點

戰艦少女化
相似育成系統
裝備系統
六人成團
資源逐戰
日夜戰之分

求其喺YouTube睇咗幾條片得出以上結論
可能有再多或者講錯地方

你識條鐵咩
人地烤cookie

唔洗將我拉埋其他人去講

我剩係喺艦B嘅post裡面comment左呢3次
剩係針對過呢隻係支那廠製嘅game

我唯一想講嘅就係希望仲玩緊而政府立場又係黃嘅0課就算
你知我知個單眼佬都知
玩呢隻game係你嘅選擇
我冇權亦冇能力迫你唔去玩

禾地腥簡淫做鞋裝意挽祖刮驚
吹咩

唯一清泉

執粒危機

禾地爛b抄又點啊 對奶畫得夠大咪得= =

支持唔課艦B等艦B執笠 , 大家可以解脫

咁你地可以過主
講咗咁多次呢到啲人都係keep住玩
除咗執笠同自己冇咗鋪癮之外
都冇咩理由唔課同唔玩

咁就要祈求艦C加油

艦B已死 , 下隻驚見

支那game咪玩
過呢面

建議今個PO爆左既唔好再開新PO
大家求仁得仁
有緣再見

軍武擬人化本身就係有個市場係度，以點本身唔係艦C創造
育成系統同裝備系統本身就係日系驚有既野
3前3後既打港本身就係存在左好耐既野，因為咁可以平衡到出既人既數量
起碼十幾二十年前主機已經確立左
資源逐戰，佢唔洗打曬咁多場既咁一定一場場計資源

但爛B原來有日夜戰？

估唔到係我開最後一post

介紹SE驚係咪想害人

差D中伏

我都唔識一隻copy cat既品味

個post就係佢開嘅

艦C玩家淨係識講COPY
但係日本又HEAT得起
希望艦C可以加油 係日本本土 打敗艦B

光復左爛B post咁多人推就執柒個post

以我認知用緊島風go?

等你開

珍惜推PO機會 唔係1個月都推唔到1個要輸比艦C鳥

艦C唔係[39]咋咩

屌你都唔知反串定咩
日本艦C真係大好多

其實有人答我pes 同fifa有咩分別未

小妹新玩舰B
可以加个QQ群组吗

14億支那人 1人1蚊冥幣都掉死艦C啦

打敗梗係要好像艦R咁啦
要影都見唔到

亲 今天武汉肺炎日

我支持香港人我支援bno平權我支持蔡英文

我玩爛b會影響到佢地輸哂?咁你太睇得起我啦

雖然我都俾SE跣左好多獲
不過E隻睇個營收應該都穩陣
(有D怕咁講既話又會無啦啦執)

舊登成千啦

咪燈呀, 到時我仲癲過動物台痴線佬

我这边隔离了好几星期
闷的很就找到这游戏
怎说今天开游戏就发现关服了

我話你抄game你就話每一點係其他game都有所以唔係抄,咁咁世上所有game都係原創啦,問題係同同一隻game有過多相似地方呀
咁樣先叫抄呀
日夜戰我唔知艦與艦之間會唔會有強弱之分
可能只係個名嚟

光復艦C唔係一個口號

叫咗未

Lm睇罵戰

問左1個問題先,你有冇玩過艦c先?

支那種最叻就係抄

唔知hit 乜，唔係諗住係老秋book場攪一日event派下A4 file租個corner賣下野叫hit掛

究竟依個post推爆咗之後會唔會再出新post再打過

有

Battle of Kolombangar呀 on9仔
一場戰役名比你查都唔查就囉出黎話抄